大專生玩動物輸咗皮幾

跳樓

下世努力啲

差唔多成副身家

唔緊要 記得借錢玩

輸緊3皮 有賭未為輸 本多終勝！

唔輸哂d學費都唔好同人講自己有買過股票啦

啱呀

皮幾 兩個月搵得翻啦

政府借錢啦，冇息咁濟

麵

皮幾 交你d學費都唔夠啦

麵神居然喺度

以後都唔撚玩動物啦

諗住試吓玩動物點知

通常ive仔先會自稱大專生

你咁唸就錯啦

買股票 怯就輸成世
邊到跌低咪邊到起番身囉

仲有幾多本先

玩細d玩遠d
企定一邊唔左右巴
預定一個位止蝕 唔好等到打靶先黎止
其實好難輸得曬d錢

輸既往往都係玩極限牛熊落重注
之後打靶total loss

就係衰冇止蝕 同埋三心兩意

俾動物玩

當攞下經驗

好玩唔玩玩動物

寫返review 好喎

可以轉玩其他野嫁姐

細細地玩7200 7500 咪算囉但本少的確無咩肉食 儲多d 先玩囉

初試股場嘅無腦開始就玩牛熊
抵交學費啦

個個都ff自己一夜致富
買正股都未必贏 重要玩工具

下次都係玩返啲ETF算

same

諗住試吓玩動物點知即刻輸咗勁多錢

用學費all in 賺返個double返黎啦

垃圾學咩人讀U

88

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

7. 就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

咩動物？動物森友會？

重點係注碼問題
你一皮野
一條trade玩一兩手牛熊
你唔止蝕
輸極咪$1000內
你企定一邊 睇定d再買
其實d錢一定會翻黎
無可能個市會一直升唔跌 一直跌唔升

你蝕咁多一定係5手 10手咁樣轟落去
自己冇乜信念 又玩得太近
升少少就反手 跌少少又反手
又唔止蝕
結果輸到仆街

皮幾is okay, 大把機會儲返

皮幾好閒姐 疊埋心水研究正股 學識咩係投機咩係投資，如果自己唔夠耐性去研究，就買基金算啦，皮幾好小事，再賭大啲真係祝你好運

應該係叫雞俾人仙人跳

玩馬仔？

後生仔鐘意妹吓妹吓？唔係呀

asso 仔

麵仔啲技術都係咁練返黎

叫得自己大專 點解你覺得佢讀緊u

衰咸濕就抵死啦

大專生
Asso仔就asso仔啦屌

咩料

其實邊隻係動物

皮幾 還好喇 唔係 幾皮 ， 加油阿

雞牛熊其中一隻

咁真係大專生會點叫自己

三隻都唔識

玩咁少學人出po

皮幾都拎黎講

大dodo

留番睇病啦唔好救市啦，今晚盤前升到

讀asso通常都話自己大學生

屌 咪姐係輸快啲同慢啲嘅分別
近價回報相對高啲 上落快啲咁解
Allin近價 輸身家就抵9死啦

唔識睇邊係咪都會輸 同賭大小一樣
根本唔識玩就唔應該玩

利申 10000$本玩咗兩個月 由贏兩三倍到依家無咗個本之後就無掂過

比晒藉口你重刷

咁我從來未買過股票

少年股神憑咩覺得自己會贏錢?

咩係動物？

我今日都輸咗十三萬 啲錢係用嚟去外國讀maste
依家都唔知點算

睇錯咗玩動森....心諗...點樣輸幾皮

賭咩輸咁多

你估大頭菜咩

動物森友會都課金 咁on9?

上年貿戰輸兩皮 當交學費 話比自己聽 有賺就走 屌

白銀
有冇地方可以發洩下

輸60

做吓運動 個心會舒服啲

皮幾算老幾

$60